好想知外國人點睇普遍香港人都識英文

連好多老坑冇讀過書都識聽識講
外國人黎到只需要講番英文就得
相反 香港人去到外國講廣東話又無人明
佢地會唔會覺得香港人好搞笑？